【賽後檢討】對於香港人日程表

唔好再跟香港人日程表啦好冇，跟本就係送頭大會，請君入甕，連和理非都拉呀，整係今日已經200個啦，

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

推

負皮又唔講點解

對手變陣，我地都要變啊

說好的不受傷不被捕呢？日程表推手足出去被捕

見到手足被捕，心痛，所以求推

但唔做日程表點宣傳
唔做耐d宣傳好難聚到人
求討論

但日程變相比對家部署

推呀

。

咁不如乜撚都唔好做？

如有相對較好既替代方法請提出

武裝起義革命是刻不容緩
本人相信殺光這班黑警
香港便會回服太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處
一定要有必死的決心
只要有百多人每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

唔好再打開口牌，要突擊/聲東擊西